sega以前好多正game

而家得番人龍
好希虛
本身好有才華既公司
sega 5 同ss dc都唔覺差過對家可惜全敗

比ff7打殘左

Sega抵死

成日玩鎖區

明明係歐美sega genesis靠 sonic有咁好成績Sega Saturn都可以敗晒個勢嘅，證明Sega唔係造唔到好遊戲，只係將帥無能，害死三軍！

SEGA仲有ATLUS出game㗎嘛

索尼個品牌始終強好多
sega只係機迷知
索尼係大眾品牌攪到跳出左機圈,好多人第一次見FF7嚇左嚇
之後就翻唔到身了sega

成日想佢出番啲街機舊title 上家用機就死都唔肯出

sonic 唔知點畀佢玩爛
可能係競速game 真係時不我與
當年ps2 果隻3d 蹤向勁好玩

sega唔出主機之後, 就一路走下坡

FM
TWO POINT
TOTAL WAR

仲有大把GAME 吊命